收一部有保行貨switch

大電 或者 舊版都ok
但要行貨同有保